起底被捉個班唔好咁老定

依家白色恐怖時期
欲加之罪 何患無辭

依家擺明就係求其搵啲理由捉你、大鳩你
攞走你地啲電腦之後就唔知會做啲咩
以前已經有例子
佢地會係咁改控罪、入cp落你電腦
仲要普通法官多數係紅色

大家真係要小心 我地仲係極度不利

有冇it人可以俾啲意見要點防
甚至起底個時有冇其他安全嘅進攻方法
唔識it

桌面WALLPAPER支持警察

點解冇人提過69個三百幾人俾狗起哂電話同瘋狂騷擾

呢單點計？克警hack人tg起人電話就冇犯法？